一人一樣可以為自己打氣/做完會開心嘅事

呢排翻pt翻到好抑鬱，以前都翻過唔少工，以為自己好捱得，點知呢份新工翻左三日(半個月內)就覺得自己有情緒病。
呢半個月晚晚都失眠，淺睡，又會成日發到翻緊工嘅夢，好辛苦。 平時好地地又會諗起翻工嘅野，會好驚同心跳加速。

跟住呢排原本住同區嘅男朋友要搬去第二區，諗起以後冇得同一條路翻屋企，同夜晚一齊落街做下運動就好唔開心。

呢兩樣野搞到我日日喊好唔開心，覺得自己好廢，有一日仲喊到崩潰，我真係好垃圾點先可以cheer up

去食野或者行海傍？
我覺得咁樣幾好

貓！

我係好大食好中意食野，但呢排食都唔想食野，平時好中意打機，但打緊嗰陣又會諗起翻工，好緊張。 跟住琴晚同男朋友行海傍又俾個傻佬跟，有陰影勁驚佢有刀

啲frds都係咁話，等我遲啲去下貓貓cafe

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

光復香港！時代革命！

食嘢

運動+食野

Pole dance個人會自信D同好累返屋企會好好訓

好sexy

resign

想挨到完約，做得嗰幾日就resign覺得自己好廢